安眠藥自殺

是咁的 一直有抑鬱症有睇開醫生
就算朋友捉住我隻手喊住叫我唔好去死/
男朋友既愛 我都無任何感覺
醫生一直有俾安眠藥我食
我就草草埋埋有百幾粒up
係咪真係work
好攰 好無留戀
死之前一定會幫手足爭最後一啖氣
希望會幫到大家

生無可戀點解仲要拍拖
你男朋友好撚慘

唔work

係我錯 唔知會恐化到咁

Will try

我都想試下安眠藥

使唔使咁

你唔開心講出黎啦

唔好呀

都係

係得女先會有精神病都重有人理
試吓換轉係男人有抑鬱, 全世界都拋棄你

發夢食過廿幾粒抗抑鬱藥
冇撚用，仲差d要洗胃

呢個post d人好撚恐怖

樓主唔開心都講出嚟吧
雖然我唔知應該講啲咩但好多人陪住你的

無用 好辛苦的
洗胃一刻會後悔
但如果有睇開心理醫生希望你相信佢可以醫好你

記住抑鬱症係一個病 病好左個人就會正常返
唔好放棄 (雖然我知病發緊係乜都聽唔入)

利申: 我同女朋友都患過

你仲有好多野未做 唔洗咁快走

我真係無唔開心無留戀 希望幫到樓上個巴打 出少少綿力 多謝你

留返條命睇支爆啦巴打

請問師兄當時食咗幾多粒

可唔可以問你扲？我都想死

邊隻？
唔係勸你 但真心唔work 好易救

不如留返條做更好嘅事？？例如光復香港

俾我屌左先ok ?

你一齊啦絲打
即使心態改變唔到
其實環境改變到就冇事

唔準死呀你 字都打錯 要好好打字屌藍屍

唔work
要好勁嘅鎮靜類加埋其他先work

你地兩個有咩仇怨？

食左藥 訓一訓先嚇親大家唔好意思
病發好辛苦唔敢同人講

屌左可能好番呢

其實唔識佢

你叫人唔好死 咁你都唔可以

仲有3個月左右大陸會有大災難
年尾就開始倒台
2024就成個共產黨收皮

睇埋先再死都未遲

條友痴撚線

快啲訓啦
大家要一齊見證支爆
享受未來自由既香港

試下諗下你曾經會因為咩事笑過開心過，哪怕係一刻一秒都好。
的確，你唔係為左其他人而活，係為左自己
不過朋友、認識你又或者我地呢度現實同你互不相識既一班手足都好希望你活下去，有朋友會錫你為左你流淚，會有巴絲打會回覆你安慰同你傾計，我地香港咁多手足都好有愛唔冷漠，好多野值得去感恩同珍惜的。
珍惜返珍惜你既我地，一齊面對難關好好生活下去好無？

起身再上黎講啦

唔開心一定要主動講出嚟 好多人會支持你 愛你

聽講現代安眠藥改良左係食唔死人 食安眠藥自殺都唔知係幾多年前嘅事

做人唔好咁自私一走了之，走容易，身邊既人日後生活痛不慾生，我屌死你咪L走，大家仲有排熬，幾辛苦都係人生，走埋落去睇結果

dllm

試下marijuana睇下醫唔醫到先

而家d安眠藥幾百粒都食唔死人放心

唔會有用
唔洗試
抑鬱有無去睇醫生

唔好試
食安眠藥好大機會死唔去
試過一次食好多粒
整個人會死唔去仲好攰，同埋好大機會入醫院被人強制入院
真係千切唔好亂食
有咩可以傾嘅喺度同其他人傾下

屌你咩料有抑鬱唔拍得拖咩

心結黎講呢 聽呢個

試試

留tg傾呢到啲人好恐怖
我同你既生理時鐘應該都差唔多

樓主咪死住。有咩唔開心打出嚟，同你傾下

"宅小妹"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

知道

草左好多好多粒

真係好窒息

咩黎

幾百粒？！都唔得？！！

有睇開

唔想香港光復嗰陣冇咗你

當時你食咗幾多粒

唔該你9月投埋票先，跟住隊冧其中一個狗官造福世人先死

多謝巴打

無tg

多謝你

我都唔記得了....
at least 40-50粒掛
因為自殺未遂強制入咗精神病院住咗兩個星期
之後聽返醫生話食幾多都唔會死

呢排我都好唔開心 都有自殺既念頭

要食三十年前果隻安眠藥先得

無用呀 所以唔好做傻事 雖然唔知咩事 但試下搵下方法 分分鐘搵到出路
正如香港人都無諗到可以 「暫時」推翻到送中條例

成個post都好撚癲

自殺無乜難度無乜好講，唔自殺先難。

會好的 乖

成為惡靈去搵7婆

要入精神病院架…

現家個啲食唔死？

巴打打多幾次丁會開心啲

你有冇分析過自己點解想死？

被強制入院
喺醫院起咗身之後醫生話
一係你自願入院 一係強制入院
後者可能會住耐啲 冇乜自由
所以我都係簽咗自願入院（因為唔想被強制）

我都試過單靠食藥死唔會再考慮 做輔作就得

純粹好奇，咁樣真係會有人搵你? 以前想自殺嗰陣見到呢啲回覆都係自動無視

我有朋友試過 冇用

絲黎
覺得無野值得開心

今時今日嘅安眠藥係唔會食死人，最多要入醫院洗胃

唔work

只係醒番同胃痛到仆街

我唔想你半生不死
絲打唔好嚇我地啦

自從第四代主效型安眠藥：「苯二氮平類藥物(Benzodiazepine, BZD)」在1960年代發明後，其致死劑量就遠遠與治療劑量拉開，要透過服用安眠藥自殺，已經不是一件容易的事。或者說，藥物過量致死還是可能發生，但你可能會先服藥服到癱軟、沒力氣繼續撥開藥片吞服（大多數藥物是一片十顆，每吞五百顆就要撥完五十片）；有人事先撥好幾百顆，但光吞就會吞到噁心，而且胃部一下子進入幾百上千顆藥之後，會反射性的嘔吐，就算事先吃了止吐劑也一樣（你能想的都有人幹過了）；最常見到的是服到一半就睡著了，醒來才發現怎麼還沒死？

緊接著，第五代主效型安眠藥：「非苯二氮平類藥物(Nonbenzodiazepine, NBZD)」在1990年代發明後，安全性就更高了。現在所有能取得的安眠藥要不是「苯二氮平類安眠藥」就是「非苯二氮平類藥物」，兩者的安全性之高，讓單純服用安眠藥自殺成功率降到歷史新低點

樓主積極啲啦諗下有冇乜想做但未做

唔得，好多人試過

2896 0000

怕痛呀如果其他方法

傳說話洗胃好撚痛

唔好死
得一啖氣爭唔到幾多
長期抗爭

仍活著

無咩夢想 有野想做都做了

絲打唔好自殺 你仲要見證香港獨立

pain is temporary gain is permanent 啊
幾辛苦都好都要撥好前面舊雲啊
話唔定舊雲後面仲有舊雲等緊你去撥開呢
btw 要自殺一定要先食餐最正既 跟住跳樓 只有跳樓先至刺激 越高越好 其他個d都好痛苦（聽落好痛苦）臨死前都要記住對自己好d

去支那買 一定有效

其實有冇諗過死左之後
你會點樣？
邊個話死左之後一定係解脫？
可能死左之後 你嘅生活會係萬年如一
可能你連做決定嘅機會都冇
一直要做啲比依家更冇意義嘅嘢
而且係唔知會幾時完
當然啦 呢啲只係假設 冇人知死左之後係點解
你仲覺得應唔應該死？

你唔驚，你都係決定自殺嘅話
我真心欣賞你嘅勇氣
面對住咁大嘅unknown同痛苦
你都堅持去挑戰去做 你唔怕
咁你又會唔會試下將份勇氣用係依家？

俾自己抖下 試下唔同嘅野
反正你都覺得依家嘅人生冇價值
咁咪即管去做啲無謂嘅野
同人吹下水 周圍旅行下 食下野
冇錢做？咁就返下工
Fing下fing下 你嘅人生又過左幾日
每一日都會有啲唔同嘅事發生嘅
希望有一日你會遇到你珍惜嘅嘢

抑鬱嘅時候真係好痛苦 我好明
唔開心即管同大家講啦 好多人會陪住你

我唔想說教
最近家人入院我都好擔心
佢地同愛你的人都會好擔心同關心你
世界仍然有愛

吊頸好似最快但我諗到父母傷心痛哭我就落唔到手，之前靠呢樣嘢吊住條命咁 耐咗就習慣了

就係佢地一直家暴我…係朋友面前打我

Ching要加油

bye

有無辦法離開個家、你幾歲？
要唔要機構社工幫你？

我都有病 但因為唔想掉低我老婆所以一直都撐住
撐撐下 就自然唔會覺自己撐緊

真係心情好曳就揸下車去兜風 或者去下旅行

20頭 讀梗大學 返工啲男仔一同我講1-2句 啲女就會係咁傳是非 唔應佢地會俾男既高鬥 好辛苦 我真係完全無任何意圖同唔會姣人地…

話*

結婚係一種覺悟 ching要加油

有自殺勇氣不如直接脫離佢地 尋回自己
就咁死係好浪費 世界那麼大 好多野都要望下感受下
真心覺得自殺係一種浪費左上天俾你感受世界既機會
雖然呢一刻你感受左好多負面野 但仲有好多正面野好野靚野你未接觸到 希望你可以放低放棄生命既念頭

我都有一瓶，不如一齊

樓上啲人話試過打算草多啲藥先

有男朋友唔洗死呀

多謝你 今晚沖涼會思考多一啲

絲打
我都明白你好辛苦 好似走投無路咁
呢度好多巴絲係度
傾吓啦

唔係想阻止你 我都係過來人
明白你感受

宅小妹，你現在仲在生嗎？

真係好辛苦 明明有抑鬱都要扮笑 想喊唔敢喊 好努力迎合大家中意嘅性格

冇架 可以當係有返個寄托囉

另一個方法係反正我都唔開心 所以更加要做啲野令自己開心 即使果樣野會令其他人唔開心都照做囉

咁樣之後做人會爽好多架

在生哦 未發病

人係孤獨㗎喇，即使有另一半 有朋友 有家人 但經歷你人生最深切嗰個係你自己。
但或者絲打你試下 既然都諗住死，咁當自己死咗咁生存，有啲嘢唔好太較真。抽離下 或者會舒服少少
因為我都曾經有好長好長時間覺得自己唔應該生存喺世界上，我唔敢講而家冇呢種諗法，亦唔保將會就覺得生存係好值得... 所以我唔會說教 我明白生活唔係一件容易嘅事，甚至懷疑「做人」係咪都要講天份。
不過我唔想屋企人因為我而痛苦，所以無論如何 都要撐住先，有時人就係要有啲負擔先繼續有「理由」生存到。

我知道呀
唔好再扮啦 做返你自己
釋放返你所有內在壓力同情緒出黎啦
你內心已經受咗傷 你要試吓照顧下自己感受
唔好對自己唔好，否定自己啦

我好返好多。因為我學緊 愛自己

食安眠藥好唔理智 成功率未必高
如果失敗仲會辛苦D
我唔係抑鬱但我明白生無可戀既心情

曾經有夢想俾父母ban哂 俾佢地逼佢地想行既路
我有時同男朋友呻 因為我會笑笑口咁講野
佢無點理/覺得唔嚴重
我唔係想有人理解到我
係無留戀

如果絲打屋企個情況咁劣
真係搵人夾份租岀嚟算
錯嘅唔係你，死嘅點解要係你？
你係你條命嘅主角 點解要俾佢哋牽撚住
唔好調轉咗嚟諗

傻西黎 脫離哂令你抑鬱既誘因啦 最緊要正能量
根據靈異學黎講 如果未夠時瓜走去瓜 都係要keep住重覆瓜前行為到夠鐘
與其都係要keep住抑壓到夠鐘 倒不如留番條命睇靚野食好西 係咪先

你地一定要幸福呀睇支爆！！

本來好嬲佢地
點解我無做任何野要話我姣仔 話臭雞
點解返到屋企要打我

到最後就唔會嬲任何人
唔想嬲了
Btw讀梗書無咩錢出去住 香港啲樓價…

樓主，希望你可以忽視果啲惡毒嘅留言，無人應該睇到啲咁嘅野

無用的，過來人，我想話你知一切都係時間的問題，我唔會答你生命係寶貴之類，我只可以答你，放慢腳步，慢慢嚟，去做其他事充實自己嘅時間表，唔好比機會自己個腦袋獨處去亂諗野

樓主我好想在場比個擁抱你，感受唔到男朋友嘅愛唔緊要，你病情影響你戀情都唔係你嘅錯，我明果種好似拖累左身邊人嘅感受，果一舊擺脫唔到嘅黑雲，但情緒病好似傷風感冒咁，依家只係你情緒病左，係個腦仔分泌唔夠化學物質，真係唔關你個人事架。去睇醫生，食藥，做下運動分泌多巴胺，曬太陽，慢慢嚟，你死左點見到光復嘅一日，點享受光復左嘅生活？
我分享我紋係我手臂上嘅句子比你丫 :
she handles pain
she is amazing

係嚟自 Ariana 嘅 thank you next

You are amazing too !!!! 有時候困境不是一世，我想跳樓果刻係感到絕望，覺得一切比我毀左，但冷靜落嚟，絕望係環境選擇，但我可以決定自己要唔要再昏迷落去，你嘅選擇好重要，你點可以由呢舊黑雲決定你嘅選擇，唔好輸比佢，你得架

E生話俾安全屋我住 心諗你咁樣做屋企人會更顛

我明，我唔想自己好似喺到自揭瘡疤咁所以用輕鬆嘅語氣帶過，親近嘅人就會覺得我好好 覺得無需存意
你寫下日記發洩情緒仲好 當日記係你朋友囉 有咩咪同日記講，我都係咁樣支撐。
有個明白自己嘅人好難 特別係現實世界好多嘢唔會傾到好深入

有諗過死咗會唔會要不停重複 之後落地獄

到底係咪真

如果有食開同分量同牌子，就算一次食多好多都冇用
利申：約十年前試過一次過食左半樽，純粹瞓左⋯
起身嗰吓⋯⋯⋯好肚餓

真架 所以咪試要啪幾十年藥 跳幾十次 諗起都驚 所以你都係乖乖地正能量啦搞唔掂未做下轉變 再搞唔掂未再轉變 想啪藥就係個po度召喚我啦

係我就試咗先，冇嘢癲得過你仲要繼續受佢哋影響、傷害。見步行步 有路就行 唔得再諗下辦法

Ching好多謝你咁有心 我見到唔係黑雲 成日見到黑影 係咪靈異野黎
千祈唔好Jump 會有幾分鐘意識㗎！
我會再加油一啲 希望可以

所以你都唔好再食啦

想要安眠藥 我同你收
你唔好食住 唔好死住 賣比我

自從佢地知左有病之後就無打 一切都好假
Btw佢地唔打我梗係住係屋企

最後起身食左咩

呢到啲巴絲都幾有愛，唔介意嘅話多啲嚟傾下偈
其實可能好多人都好需要傾計。

聽講，抑鬱的確會導致幻覺，有啲人甚至見到個世界係灰色
而我當時係感受唔到太陽温暖，突然有一日，聽住thank you next ，睇住啲歌詞，真係突然間諗通左，出到去太陽好暖，啲花好靚

聽講係⋯實際係咪就唔知
我當年有抑鬱，睇醫生食藥都覺得冇用，最主要係我根本唔覺得自己有情緒病
當時純粹係瞓唔到，同好易覺得攰，咩都唔想郁，同一日到黑想喊，覺得自己唔妥，以為有病去睇醫生發現原來係情緒病，好得返架！試下多d搵朋友傾計，係架會句句聽唔入耳，同覺得佢地好煩，但都照搵！
多d去戶外行下，或者坐巴士亂咁坐周圍睇下野⋯
方法好多，但就唔好諗死囉！

五毛嚟 block 咗好撚耐
你話得自己係黃
你expect佢會講咩

唔知點解去到邊啲女仔都唔太中意我
我只係好少講野 點下頭果種
真係真係無做過任何佢地諗嘅行為
嚴重果時會迎合佢地一齊講是非一齊笑
其實唔知有乜撚野好笑
我有畫畫

好記得叫左pizza hut自己一個叫個2-3人餐食晒（因為要夠錢先送上門）

耶撚朋友又話唔會 最驚喺驚係地獄俾火一直燒
多謝巴打

五毛vs黃絲

唔俾你呀 你偷偷地食咗自殺我會好不安

次次都無視

真心多謝你哋 成日見到有啲巴打顛顛地唔知搞咩
呢度暖暖地 好啲啦 真心多謝你哋

死唔可怕，但要愛你既人傷心，你捨得？你覺唔覺咁做好自私？

我以為撞鬼之後心入面念心經
你好返真係太好了 要好好生活

加油啊清

自小成日睇靈異節目 奇異野 千其咪制
輪迴自殺完仲要落地獄
No Nono 都係食下好西睇下靚西好過啦

係！！啲朋友喊住叫我唔好死都理解唔到
喊唔出
一直訓唔到 有時會喊唔會俾人知
Btw多謝你嘅意見我會努力打住機先 唔想曬口罩出街

以為佢係傳說中嘅毒步師兄

樓主唔好咁做

我認識身邊有人敢做
食完五至10粒安眠藥然後開始發癲
會嘗試左好多痴線野
例如自殘 或者襲擊身邊嘅朋友屋企人

跟住會失控好似飲醉酒咁唔知自己做緊啲咩

俾人發現就會報警然後帶你去醫院洗胃
一瞓醒就發覺好辛苦
而且死唔去

唔好食安眠藥自殺
好難成功
跳樓好啲

我都有體會過 我以前都一直俾人當怪人為咗變得合群啲 會去觀察身邊人嘅日常話題，面對一啲事嘅反應，然後將自己變成佢哋 即使自己覺得好無聊 好無意義。
簡單啲講就係想變得「世俗」啲 融入社會。
無可避免嘅人有時就係要咁樣生存得容易啲。

好撚驚肥 一直減 43kg 165cm
你最後點食哂

唔開心搵人傾下計
唔好令自己轉牛角尖
傾下計好快藥到病除

琴晚心諗佢做咩

當時唔想郁到工都冇返，搵左隻online game玩心靈脆弱得滯，好傻咁成日課金換時間⋯⋯⋯⋯

gain is permanent 𠵱個好諷刺
絕對唔係

Sorry

5毛尼 block左佢

跳樓有意識同埋塊面會爆開曬
草草埋埋有百幾粒
5-10粒太少⋯

真

對唔住

我166高，從來唔諗減肥徘徊係51-55kg之間
食下又停下，真係食得晒喎！

唔好呀絲打！係咪因為狗呀？

人生如意事十常八九
睇開啲就冇嘢㗎啦
放心啦
唔好睇唔開
仲有好多人愛你

個Post咁耐都無出警告字眼

紅酒加安眠藥先顛

好撚驚呢啲 如果真係有既話都好
林鄭條仆街有排受

屌 咪撚再提.........
出面有個情緒病post
有好幾個絲都有仔 仲要有個係個仔好樂觀好幫到佢
帶到佢出陰霾 所以有個好好bf好重要

但如果調轉係男人有情緒病.........

知道 多謝你

好在就無點課…公會啲人好好人

以為得我一個會亂坐巴士周圍睇下野去散下心添

嗰個人係毒步天下

安眠藥自殺好辛苦，起碼痛苦幾個鐘以上，又唔易死得去，比人洗完胃之後，就送你入青山住，無自由。
既然有勇氣去死，點解無勇氣活下去

試過飲完酒唔知道唔可以食安眠藥
之後柯屎柯柯下暈咗

有無人同你講過
"既然有勇氣去死，點解無勇氣活下去"
係令人真係想死的trigger?
因為呢句背後的意思 係可以講緊個個人無用

起返身屎眼啲屎都乾晒？

抑鬱症性別歧視？_？

再大嘅苦難都總會過去
支持住啊絲打

我 屌

真係咪搞
唔work
洗胃洗到傻
樓主啲朋友聽落唔錯
唔開心嘅話多啲搵埋佢哋一齊食雪糕好過

Total暈咗2次
30分鐘起返身抹屎

唔怕

仲有大把日子要過
唔好理班女仔
做好自己本份就得

拍拍

雖然好老土可能會比人笑
但我哋約好咗煲底見㗎嘛，到時我請你食嘢！唔準甩底

係個社會現實係咁
男的通常被定性為應該可以倚靠
女仔都會prefer穩定的男仔啦

大量吸收安眠藥有機會會嘔， 好辛苦，燒炭最舒服

因為我唔係次次坐到總站，有時見到開始人多就會落車再轉車，有次坐到唔知去咗邊，就搭的士返屋企

死既機率真係好低，醒返既時候身體機能極差，又會有幻覺出現，藥效成個月都唔散，咁辛苦點解唔選擇勇敢面前？

佢地好好人
唔敢驚動到佢哋

好撚中意睇BL sorry

點先買到安眠藥？

死唔去係最慘

係啊 𠵱個世界係咁

btw 唔想否定樓主你
你做咩決定我都支持你
但你死咗好多人會傷心

睇精神科醫生佢會俾你 之後就草埋佢地

辛苦就寫出黎啦，見你又細開始家暴
你唔係無價值

如果係我朋友出事
我會好想我朋友驚動我
.
.
.
同埋重點係我都想食雪糕

我依家口頭禪： I am blessed
患病未必係壞事，過程好煎熬，但康服過程係一種認識自己，接觸最深處嘅自己，而且不是每個人都可以面對最醜惡嘅自己，所以先有果句 she handles pain, she is amazing

理解到佢地死都唔會唔會bul9佢地
Btw謝謝你

我唔係幾buy樓上巴絲玩靠嚇
咩死唔死得去
咩無限輪迴

喱埋係房喊
佢地覺得我扮可憐
一野踢爆房門拉我出廳

不要死 人生還有更多野要追求嘗試過

死唔去嘅原因就係無勇氣實行

據說食藥初期有時會增加自殺傾向嘅原因就係咁樣
都仍然會想死 分別就係有返動力然後就行動了

有無房門相
好奇點樣踢爆？

有神論vs無神論

巴打識嘢
我都聽過𠵱樣嘢

好似飲酒爽啲

就算有神論都好
要死的始終都會死

多謝你 你宜家好樂觀好陽光
好得返真心登你開心

想去日本嘅鄉村生活

但係試㕑冇得後悔喎

繼續

食左半年了

一切都是命呀

係咪好難起床？

有心機打咁多字就咪撚諗去死啦

唔想諗返起了

係！！不過以前未睇醫生係早上8點先訓到
而家訓到一陣 之後晏就keep住呆呆地

心很累呀樓主
呢排真係冇咩心機
好似大家都唔係好記得6月以黎發生過既事
但好彩都仲有啲手足大家撐住
食百幾粒安眠藥都未必真係得
最慘係醒返個種卡住唔上唔落既感覺
同埋一日未見到有應得既報應
我都想同佢地鬥長命
有咩圍下爐先啦

喊係因為最親既人唔理解你姐，你本身無錯

樓主打算幾點訓？

對唔住…唔應返人好無禮貌咁…

唔work㗎傻豬

利申本人長期失眠 堅失眠 試過啪曬成盒安眠藥

訓唔著之餘仲搞到胃痛發冷

電視劇入面啪安眠藥死就得 現實係你會好似我咁又或者會嘔返曬出嚟

次次見到班仆街會真心嬲
屋企人家暴我都無咁嬲
屌佢地老母殺人兇手

之前約略睇過Paper 唔係好記得了
仲有夏天日照時間長 反而會多咗人自殺

絲打 唔好做傻事
要一齊睇支爆
約好煲底見嫁

唔好咁易放棄，只要仲有人撐你你都可以有力量面對

天光…食咗藥都味必訓到

支那解體都唔睇 走曬寶啦你 睇左先自殺都未遲啦

唔信
唔make sense

係人都會有錯嘅 唔緊要

唔好制
死唔去仲搞到個人勁辛苦
搵人傾訴下啦

頂唔順咁長時間陽光
太"正面樂觀" feel
(9up)

有一次我見到電視啲人好慘
講左一句：嘩…佢地好慘
老母：人地仲慘過你啦 好心你就咪咁
嘩果一下我呆撚咗

唔work 死唔去仲要辛苦到仆街 仲要洗胃 慘過死

我都試過失眠兩個月

你可以試吓照樣閉目休息
一樣有休息效果
既然你都訓唔著
無嘢好驚

呢個先係真實嘅連登

等你訓醒返來同大家傾訴 我地陪住你呀～

Ummmm....夏天又唔會特別點
會唔敢開冷氣
驚啲北極熊會死

好多謝你地 連登原來仲有好多好人

要介啦
除非係rum酒雪糕
雪糕多啲開心嘅味
自己整又得
講起都流曬口水想同樓主一齊食
快啲搵埋啲fd食雪糕啦！

只要佢鍾意嘅話
你講唔講嘢佢都可以咁樣

所以唔使咁在意 佢哋只係唔明白亦都唔想明白。

做咩讚我

有心覆post就咪諗去死, 好多人連覆嘅機會都無

過一排睇返而家嘅自己, 你會覺得曾經想死係一件好蠢嘅事

We love u

得 自私d咪得囉

試下其他野減壓？

好善良仲會諗住北極熊

不過心理學有好多現象其實唔係好解釋到
純粹就係數據上夏天自殺率反而高過冬天 加埋日照時間都有影響咁樣

儲

試下練下正字先？

分散注意力

你對父母既錯仲好介懷

樓主唔好聽佢講
有抑鬱症的人往往就係唔夠自私

戀愛唔係一件純理性嘅事
拍拖唔係問題
但要好好溝通

堅嬲呀冇人性
屋企人家暴都嬲架
都唔係自己應該受既
比著我搵宿舍搬仲好
唔洗日日對住先

你好善良

喂喂喂 抑鬱撚夠鐘圍爐啦 樓主我地係到架 有咩就吹下水先啦

利申啱啱食完藥

有抑鬱症唔好害你男朋友 放手啦

樓主訓咗了

食幾多都唔死
咪玩
成功率近乎零

between
抑鬱症真係慘過死

下面有我嘅攻略

得有朋友家人陪伴同支持係最重要
病患者好多時都唔係要咩建議
減油休息下

情緒病不外乎發洩 休息 轉移視線三種方法
發洩 做運動 音樂 畫畫 藝術 喊一場
休息 冥想 正念
轉移視線 心入邊念口號 信念

最緊要每樣試下睇下邊樣自己啱
記得做完呢樣嘢嘅感覺係點
有用就寫低佢
但有啲方法重複用效果係會降低
慢慢就學識點樣同自己情緒病相處

戇鳩
吊頸叫快

不如帶你去潛水

成個人放鬆晒，個世界得返自己好舒服

會好得返
除非天生抑鬱個啲款

轉搞基

你都唔準輕易講死
留底睇支爆
其實我都患病過, 短期內係調整唔到想逃避一切, 覺得好悲觀
同fd, 親人傾下, 真係有用
好番係只等一個時機, 你會180度覺得世界好好
唔好放棄, 比自己一個機會

你情我願
咩自唔自私

嗯...屋企人會...其他人嘅屋企人唔知...我嘅覺得一定會理

其實...你講下你嘅狀況吖不如，例如你因咩事覺得抑鬱
如果唔係其實我地齋叫你咪撚自殺其實毫無意義...畢竟連登仔冇野好，好在同心
所以有野唔怕講wor

Ps.如果係之前已經有提及嘅話可唔可以講聲幾樓...我唔想爬...xd
Sor for懶惰

女仔都會比所有人拋棄嫁

我屌你老母啦 我條命我話事 使唔使諗埋隔離屋小明嘅感受先死呀

一陣約佢地問下得唔得閒出嚟

心諗佢係咪真係為我好 點解咁諗野 呆左

想問睇醫生每個月洗幾多？

你地好撚好人

唔好睇咁多TVB la
你吞左廿幾三十粒之後就會嘔返出嚟
身體自然反應黎

就算真係瞓着咗，個胃都係會頂返出嚟
冇撚用的
你食嗰啲九成九係Z字頭，新型藥

根據返之前啲法醫話
你吞完堆藥，並唔會就咁死
而係會好辛苦咁抽搐，瘋狂反胃
係極度痛苦
不過都係唔會死
除非嘔返出嚟窒息，因為有機會抑制呼吸系統
你會活生生咁抖唔到氣，好痛苦

好人活不久

想死嘅人唔會care共產黨係咪到台

知道 我幾歲果時吊頸失敗
前年跳海都唔成功
可能係天意要我努力啲
多謝你咁屌我 真心的

唔work,

你有安眠藥你俾我訓覺用好過啦

有咩唔開心咪上嚟開下膠po屌下人囉
發泄完就舒服好多

咁你叫唔叫有白卡？

又話訓覺？
快啲放底電話上返床

Sad but true

I agree with u

我夠知 支那人無一個係無辜 唔係啱晒
但你舉一個反面例子其實冇咩意思囉

唔好聽佢講，唔係你嘅錯。煩惱緊咩？不如講出來聽下？

佢起碼仲有朋友同bf係佢身邊，我認識有d人身邊真係一個人都無，可幸ge最後無事

係好自私 對唔住

通常都係訓係床到放空～～～

有冇咩想做既野

細個見到佢地無冰行好撚心窒
原來會有時間影響

Sorry 之前開Po都俾人屌過啲5p字
對唔住 會改

唔好聽佢講

唔好死著，睇埋支爆世界爆都唔遲，反正應該來世界末日唔遠，睇吓地球點末日都好，慳返安眠藥

吊頸死超級痛苦
因為啲人行死刑，係用衝力整斷條頸，所以死得好快
不過你係屋企吊嘅話
只係會令你窒息，
你會下意識捉實條繩，周圍Fing
跟住瀨屎瀨尿，會失禁
呢個過程可以好長
最後你條屍會腫脹，好撚肉酸
順帶一提，浸死都係窒息而死
係其中一種最痛既死法

好似話有分邊啲藥會食得死人邊啲唔會...

屌 有聲魔女教

因為家暴同埋迎合人哋就病咗

1400$一個月

大麻

我明白你感受 我都係情緒病患者 有時真係好想死 會因為生活好小事 就到左情緒既最低點 我都諗過死 但又會諗我死左我爸媽點算

隻藥叫Seroquel 唔識分
屌睇字都好不安
因為有諗過做 更加有不安

利申：viutv

雖然知道你好痛苦
但好希望你可以支持落去
不如由而家既生活環境入手改變下？

真呀 手足就係咁死
班仆街呢！？
但係你地要長命百歲！

都好貴

咁你爸媽唔喺度之後點？

唔係串你
我只係唔buy𠵱套正常人嘅觀念

想支爆都係一種心願

睇個名係抗抑鬱藥/開心藥

咁係咪算高

你係邊？我想幫你
好唔好？

我唔想長命百歲

食完藥快啲訓 醒咗先同你傾！

Nope

算係咁
試過2000一星期藥
有個就1000幾一星期藥
絲嗰個醫生算好平

去過希臘睇白色小屋未
去過意大利食Pizza未
去過馬丘比丘打卡未
去過埃及睇金字塔未
去過南極睇企鵝未

我曾經都想死過
但我同自己講過，未去過南極唔可以死
我曾經有一個機會去，錯失左

世界好大，
為咗一個遙遠而又未去過嘅地方
似乎係生存嘅目標
你不如上網睇吓呢個世界有咩名勝古蹟未去過，再用呢樣野做生存目標

利申：本身今年去埃及，比支那班仆街搞到冇得去
我好撚小氣
我一日未睇到支那亡國都唔會自殺啊屌你

我呢排愛上韓國辣雞杯麵
晚晚都有少少期待天朝既杯麵
應該都算分散咗少少
謝謝你

咁啱得咁橋
我之前食過，你而家食幾多mg一粒

你諗下如果你真係死左，你身邊嘅親人，男朋友會幾咁傷心呀。
試下睇D喜劇？ 放鬆下心情。
去下郊外hea下？
同男朋友傾下？
冇野係解決唔到架！
可以活著，有健康嘅身體，其實已經好幸福架啦！

駁唔到

咁就繼續生存落去 呢到好多人陪住你 仲有你男朋友呢 唔好一時諗唔開 放棄一班愛你嘅人

食辣既朋友
可以試下食泰國出個隻辣魷魚

見你同我地傾傾下都好似好啲呀
我諗你啲朋友仲熟你
圍爐起黎應該仲暖啲

但樓主你啲屋企人真係搞唔掂喎
不如真係諗諗佢搵人幫你手諗辦法搬啦

之前成日見到啲on9係到分化唔知想點

之前外國買seroquel 25mg
$150港紙一盒30粒
屌你老味食完心跳加速，血壓低到不得了
不過我可以話俾你知，
呢隻藥基本上除非好似我咁有過激反應，如果唔係食唔死人
佢個上限好似係幾千mg
前提係你要吞得到，就算聽到都唔會中毒
周街都有得買

精神病人先最係正常
一世坐監入院最自由
自殺係最聰明嘅決定
阻人自殺正一大仆街
父母都你苦難嘅根源
一開始就唔應該出世
死亡係生存唯一希望
最好人類應該大滅絕
全部人死哂先最開心
但現實怕痛唔敢自殺
鬱撚到認知全部扭曲

知道 你訓唔著要食多啲野
抵抗力會差好易病

係
但我唔想你死

傳說話洗胃好撚辛苦

發夢都會見到佢地話我

頂住手足 一個都不能少

知道 其實都真係有啲自私
但係都好想佢健健康康成長

其實真係死咗就唔care啦
不過下面嗰啲建議都贊成嘅
我係樓主應該要建立下啲喜好，睇吓有冇嘢想儲
一開始儲野應該就唔想死

屋企養咗狗狗 屋企人唔會幫佢刷牙 好擔心
同埋好錫佢唔捨得出去

幾年前嘅事嚟

睇BL果時好撚邪惡

係咪要考牌

You’re right......

我朋友之前用藥過量
俾人的左去洗胃
唔係講笑，一個月後見返佢個樣都勁頹廢

家暴...傳統咪溝通
宜家多數人嘅諗法就係努力搵錢然後脫離

迎合就...不如試下放飛自我?其實...與其同班要辛苦自己先keep得住嘅人保持關係...不如搵堆可以自在嘅朋友仲好...

就好似與其搵個你愛嘅人，比如搵個愛你嘅人啊嘛

關係係雙向...勉強冇幸福...有冇諗過做宅?
動漫有唔少勵志野，開心搞笑嘢睇...同埋你有男朋友，可以試下將家暴咦個問題交由同寄望同男朋友嘅將來嚟緩解下?

等梗嘅就係支爆嘅時機

去睇下心理醫生，搵返個原因去解決會好d

利申：初中開始睇社工，高中睇心理醫生，出去做野就開始睇精神科，被家暴十幾年，自閉過係屋企5年，而家都係咁過

真心一粒就會超好訓

走咗過黎喎ching，輸錢姐，唔洗死...

知道 有考慮膠化

唔work
你會反胃嘔番曬出黎

味睇新番 星期日啦！

咁就食完一粒就瞓啦聽日嘅事聽日先諗

你有無特別想去嘅地方 雖然呢個世界好多嘢都好仆街 好多人係死全家都唔夠 但仲係有好多好好食嘅嘢 好靚嘅地方同好可愛嘅動物 呢啲或者會值得我哋留係呢個世界耐少少

無呀

睇嚟大家都好重視支爆

食seroquel都訓到，即係你嗰啲唔係嚴重失眠
因為嗰啲唔係真係安眠藥
佢只係副作用係睡眠
你而家其實仲係好輕微，失眠問題仲未用到Z drugs
其實你個情況仲未好嚴重
你今日可能只係一時衝動開po姐，
慢慢嚟就得

…過程好長
真心最擔心過程長

未見到支爆
宜家走會好蝕

=_=

挽留樓主啊

多謝你 你都要加油唔得要講出嚟

發現咗sm BL好好睇
有時開心咗少少

私家㗎 佢話我間u有折

安眠藥黎
抗抑鬱另一隻

食Q仔聽講會暈㗎喎
咁都唔勁

樓主宜家幾多mg

你覺得個醫生好唔好

我在床上放心啦 今日好咗好多
多謝你地拉咗我出嚟

講唔到咁點？

真係駁唔撚到

咁唔洗返工都有無限嘅錢洗！

答你 死唔去 仲好辛苦

利申 試過

個醫生應該係校友嚟

絲打唔好咁悲觀

自殺係解決唔到問題

開心又一日唔開心又一日，點解唔開心d？

記錯咗 你嗰隻Q仔嚟
其實唔完全係安眠藥
係醫Bipolar嘅

意大利好似爆炸咗
Ching記得唔好企上去金字塔到 會俾人拉
個肺炎真心好撚勁
日本都無得去了

有畫面

唔想

25

我成日頭暈眼花！！
原來係啲藥！！

試緊藥
之後應該會加

細個吊過頸嗰啲
不過真心發現BL奧妙
算唔算建立喜好

多謝巴打 天日我會睇睇
Btw上星期交左份asm講抑鬱
不過請咗槍

好奇一問 間診所會唔會喺尖沙咀？

寫左遺書俾佢地 我都好迷茫

今時今日安眼藥個配方好安全，食必利痛易啲食

可唔可以分享下

多謝你 真心好好人好有心
屋企人就…等畢業搵咗工返先

好似俾人解剖完

唔會work, 你一定會俾人救返,
只會洗完胃好辛苦,
跟手仲有可能俾人送入精神病院,
求生不得, 求死不能

起我底就知唔會死得去
我都試左好多方法 手都爛晒 海都跳過
到底點先死到？

男朋友：唔好唔開心啦
我超宅㗎好撚有自信呢方面
啲仆街frds一早割撚咗
佢地以前一直哈我

真心有用？好過食藥？

係咪果啲咩股票大跌

既然係手足，一日未睇到香港光復，你點捨得就咁走左去，努力左咁耐，最起碼都等睇到有人俾侵侵制裁，中共倒台先忿氣呀，到時先講冇留戀啦

食胃藥打底呢

食咗半粒 要好好儲啲安眠藥

應該唔叫有白卡掛
我都冇

自己睇
結論:唔work

無呀…中意攬住屋企隻狗…

另外仲要食多隻深層睡眠藥
佢話我中度抑鬱
但係我成日都好想死
琴晚真心追求答案

抄人個名毒步天下

真心希望見到香港會變返我哋嘅香港

屌你以為自己係邊個？耶穌呀？佛袓呀？定阿拉呀？你知道人所有野？憑咩咁講嘢呀你，屌你老母

樓主唔好死，留返條命幫世界中和一下仆街嘅比例，太多哩條契弟咁嘅人，當幫下我哋，求下你

食大麻好壞 成個凱婷咁

又冇錯 做乜要道歉😑

冇用。

第一次睇唔清楚…正常？

理解你
覺得自己人生冇意義
但宜家呢個時勢自殺真係唔抵玩
係都攬住幾隻狗先一齊死
起碼搵返最後既價值比自己

打出嚟

講得好岩

係言語好難表達嘅嘢

我都鍾意狗療癒人生

今日好咗好多 但係我搵唔到意識

巴打你身體點

佢話另間U半價

唔知點幫樓主 不過睇下社工精神科好啲
死咗冇得食高質黃店會好可惜

Bipolar 係？唔好意思我廢廢地唔明

唔會～～～～

唉屌！

求分享

精神病院真心不了

乖啦 我地一齊加油

咁姐係主要係嚟自家暴...語言暴力定係最低武力?
語言暴力仲話可以有條選擇溝通嘅道路...最低武力就...認真搵份就算宅係屋企都可以搵到唔少收入嘅工然後同男朋友一齊住...
有啲咩係宅係屋企都有多錢...做陪打，研究下畫畫，漫畫，寫小說...出同人本，煮野食，研究菜式，嘗試youtuber咦條路，研究下股票（唔好玩牛牛嗰啲），趁宜家個市落緊，睇下邊隻反彈機會會高啲，或者適合長揸...由於我真係見識淺...諗唔到仲有啲咩了...
總之...有勇氣死點解冇勇氣生呢...二次元有美好嘅人事物，三次元都佢靚嘅風景嘅...加油我就唔講喇，個天點都唔會真係想整死你...如果唔係就唔使你去諗自殺喇...

我死之前一定會出最大努力幫你地 放心

躁鬱症
但當然唔代表你一定有躁鬱啦
一隻藥醫好多啲的

唯一無痛自殺方法係開槍爆頭
研究左好耐 其他都唔會即刻死 死前會難以至信咁痛苦
所以警甴有槍其實好幸福 普通人連選擇無痛死既權利都冇

好多毛好香

我好明白樓主既感受，我患上過抑鬱症，無人明白自己，你以為好重要，好重視你既人都離自己而去...一聽到你有病就即刻當你係異類...曾幾何時...我係人眼中既世界仔...圈子好大...個當你跌落低谷...根本就唔會有人望多你一眼...剩低幾多人留低...真係好現實....

我好明白，有呢種病係好難三言兩語就可以抆得返自己出黎，有啲人可能食半年藥好返，有啲一年，甚至有啲幾年....可能旁人會覺得你面對緊既嘢不至於死姐，好小事姐...但其實往往每個人既靈魂都唔一樣....對於某件事 某啲人有啲嘢係行唔過，走唔過就係走唔過...並不是我唔想睇開啲，而係對於當事人黎講，根本就無可能可以輕易克服，有人鼓勵，心理醫生既幫助好重要，但關鍵都係要你自己行出心入面個道門，因為你心入面個道門係推既，就算外面既人點拉都好，係好難打開....外面既人只可以隔住道門陪伴你，希望你有一日可以企起身，扭開門柄，重新開始。

我幾次死唔去，終於跨過咗啦....我都希望你可以跨過，命只有一條，一生只有一次，發生既事都難以逆轉，時間只有減少，從來都唔會增加...日子唔會重疊...只有一日又一日既倒數，剩返幾多無人知。雖然係廢話，但呢個定律一直存在係人生入面，只係我地唔記得每一日都提醒自己，如果你唔知道自己幾時係終點，有能力提前結束之前，不如嘗試下，係未知既將來努力過好每一日，將剩低既人生活得精彩！

佢地都可以，你都一定得

一隻藥醫好多嘢的

唔好嬲唔好嬲
多謝你先 今日好左好多多謝你哋

警甴?

一定有方法嘅，只係你未肯去面對
就好似到底點先生存到一樣，其實你都好想知點先可以輕鬆活下去，其實都係有方法，只係你唔肯去實行或者你未發現到姐，唔好死吖...生命誠可貴吖

真心覺得自己好似做錯

點解要跳海咁傻豬

食完死唔去仲慘 其實好多野都好值得留戀，可能只係未發生，點解咁快就選擇呢條不可挽回嘅路？諗下家人，男朋友嘅愛，真係唔值得得留戀定係只係你一時衝動？

屌你老母咁都有狗公

有咩幫到搵一搵我

超好食又多料
啲人全部自己人食到好安心

哦哦 明白了 謝謝

幫我諗吓有空閒時間應該做咩？

多謝巴打打左咁多
我周不時都會畫畫
股票嗰啲就唔敢玩啦
二次元真心美好的
多謝你

我覺得雙修啦，一邊食藥一邊睇心理醫生

我覺得呢啲病，其實只可以靠自己，自己唔想好，人地點幫都無用

其實人自殺真係好難死
就算食安眠藥都唔係話咁容易
但你自殺完發現自己只係訓左幾日
頂多死之前嘔得辛苦啲之外

你醒返只會發現原來自己仲未死之餘
仲要冇人發現自己自殺過世界一切如常好悲哀

咁多手足被逼game over
我地呢啲就咁自殺真係好浪費
覺得自己條命冇意義咁咪幫同路人行落去
就算死都唔好比自己死得咁冇意義
例如肺炎呀被自殺呀嗰啲

反正都唔怕死咁不如做啲大家都唔敢做既野
為左以犧牲既手足又好 定係出啖氣都好
反正宜家自殺真係好唔抵玩

屌 佢地撚會自殺
食屎啦佢地都只係一班唔讀書既垃圾

多謝你 果種心情真係形容唔到
屋企人以為好小事
其實個心真係好痛
好多謝你打咗咁多字
見到你康復返真係好開心要堅持落去
我會嘗試努力加油

好勁 點減 我好為食

我會再努力多一下

坐咗係海邊就想Jump

而家幾好 有情緒病記得睇醫生

我個時啪左105粒 想嘔又有幻覺 入左3日院

男朋友真係好愛我 但係我對愛係冇咩感覺
唔知點解對世界冇晒感情

真心唔係講笑記得定期睇中醫調理返

畫畫！！養一隻寵物！

中醫 我睇西醫精神科

試過一排od入院 一星期3次去到a&e啲人都認得我

好貴…經濟狀況只能揀一樣

好吧

I know that feel 樓主
無你咁嚴重但都唔明生存有咩意思
不過睇完大家嘅留言好似舒服左少少咁
未試過用另一個角度去睇

大學有輔導組有心理醫生㗎

之前見到佢哋被逼就好想以我自己條命會佢哋條命

好似政府都有，仲好平添

可惡的不肥女人！

天意救左你 btw我食酵素減肥

理解呀
一直都好想換自己條命比啲更加值得多條命既人

巴打好嚴重下

養寵物要樣超多毛 超可愛

係咪會好辛苦
可唔可以形容下跳海嘅感覺

到咗一個境界有一種太宰治嘅Feel

有呀

暫時自理唔到 唔想害咗牠

政府我驚會留record
影響第時搵工

宜家最想做既一樣野係咩

係！佢地唔應該咁早就⋯

睇新番

染頭髮都幾好

咁你諗下你走咗，你屋企人同男朋友會喊成點，既然連死都唔驚，其他野冇乜好驚的。慢慢會搵到生活意義。今次炒股輸到貼地都未驚過，最多遲啲搵返，去ifc就真係玩完啦，一世都冇機會翻盤

瞓唔著睇下Netflix啦 總有嘢啱睇

樓主可以起我底睇下,我同你一樣曾經有諗走先一步,但係比一眾巴絲打點醒咗,咁樣死咗真係唔抵,留低命一齊睇住我地點樣光復香港,試下為你愛嘅人活下去,佢都唔會想見到你咁

宜家暫時拎到自己唔自殺或者hold住呢個念頭就係手足
或者未必睇到光復香港嗰日但至少唔係自殺做逃兵

宜家自殘頂住先

咁就用最原始嘅方法，係咁鳩笑，唔想笑都做個笑嘅表情，我覺得有用

最重要唔好沉迷係唔開心

另外，香港醫生應該都仲會保障病人私隱嘅，如果唔關政治事的話

其實純粹個人經歷啦
有時真係嚟死好近嘅時候你就唔會想死
試過屋企冇人，但係半夜嘔到癡線，上面嘔完下面屙...攤左係個廁所地板走唔開...唯有就咁訓（因為係個陣咁訓係比較舒服嘅位，唔好話我變態中意訓廁所）嘔到暈咁制，半夜仲要feel到有好多黑色嘅恐怖生物爬我隻腳...都反抗唔到（平時基本上一見到就直接攞起拖鞋秒7佢），真係分分鐘死左係屋企都唔知幾時先有人發現
又試過醉左...訓係醫院（話我可能胃出血要觀察）然後自己靜落嚟思考人生...覺得...其實依一切都無謂，同埋訓係醫院真係好悶...除左訓教就係食野（仲要只係得粥），經過不斷嘅休息之後...個人都開朗左，屌你老母外面嘅世界真係舒服

會唔會覺得睇到唔想再睇
btw新番有咩推薦

呢場病毒搞到世界大亂，共匪就快比世界百國聯軍，樓主要留返條命睇呢場好戲

訓 你哋慢慢傾

睇咗成晚我覺得
同大家嘅諗法真係好唔同
又學到嘢了

正正就係咁，只有自己體會最深，當初我有病連屋企都無得返，我無論去到邊都覺得好似困咗係個箱入面，叫天不應叫地不聞。始終家家有本難念的經....撐過去，加油！努力，一定會有一個獨一無二既精彩人生！

唔識啊
做人真係好辛苦
感情好辛苦 生活好辛苦 社會好辛苦
同你一樣 只係唔捨得隻狗仔 同媽咪
我解脫左 佢地會好痛苦 我唔想咁
但我真係 真係 真係 好想死
我每日發現自己醒 發現自己仲未死 真係覺得好攰

會病好？

所以你咪再諗自殺

連登仔正常水平

咁都叫唔肥

我好中意望海 海浪回歸海洋
我好怕水，但我好中意海，好中意聽海浪聲
做到跳海呢步，其實都好大決心

我知要即死就揀跳樓
但我好驚好痛 血肉模糊

咁飯一次過食太多粒都會死既...

酵素work咩？
聽講有啲藥副作用會令人冇胃口同瘦
絲打你可能都因為咁先咁瘦食多啲嘢啦

可唔可以share下仲research？

你情我願架ma 唔好理佢

唔講啦如果有人因為咁去試我點過意得去
好羨慕荷蘭有得安樂死

手足唔好衝動做傻事好唔好？
自問好幸運冇患過抑鬱症 最多係試過壓力大搞到個人不知所措 我的確係唔會明白你經歷緊嘅有幾痛苦 但我真係唔想再見到同路人離開

無乜嘢的 個腦一片空白
我唔識游水 跳左落去一秒開始好驚 身體自然反應想掙扎 但我迫自己唔好掙扎 而嗰一秒好似好長咁 覺得終於都有解脫 終於都有一件事係我控制之內 終於有自由嘅感覺
然後就聽到有人嗌 好快就有人跳落嚟救我

我都好想輕鬆做人
但發生太多事 我做唔到唔諗 唔識放低
我唔想成世咩住呢d過去呢d經歷 我覺得我背脊咩住一個好重好重同好大嘅行李 覆蓋晒我整個人 無辦法再企直行 心口就好似有舊好大好重嘅石咁 唞唔到氣 我好努力好想企番直唞啖輕鬆新鮮嘅空氣 但我做唔到 我真係做唔到
我知生命好可貴，好多人想生存都無得生存
但我已經負唔起其他嘅責任
我無得揀呀

我明Depression係點樣
但係乖啊樓主 唔好做傻事

我同樓豬情況有d似,我比人家暴咗17年,以前仲會𠝹手,有諗過自殺,但宜家諗落阴明錯嗰個又唔係自己,真心唔應該為咗呢啲扑街去死,我死咗,佢反而會開心,佢撚一定早死過我,我至少等撚到佢老,生cancer,之後掟佢入老人院,或者直頭唔撚養佢,之後再孤獨死。
唉..不過我一直都冇睇過醫生,呢排覺得因為depression 身體差咗好多,可能遲啲都要睇

安眠藥其實冇用，上次試過，跟住俾屋企人發現去咗洗胃，死唔去真係好痛苦，建議樓主都係跳樓好過

喂喂 唔好啊 樓主無事嗎
唔死得架
該死既唔係你同我
起碼都等該死既死曬先好唸呀

如果真係自殺我會揀跳海
記得好細個一米都唔知有冇
唔識游水跌q左入成人泳池
完全無乜難受嘅感覺
好懷疑啲人靠嚇防止人自殺
不過可能太耐我淨係記得個畫面

跳海嘅壞處係，會易d比人發現

未訓著你會嘔撚到仆街

唔好死
你可以戰勝佢㗎

比多少少時間自己 諗下係咪真係要行到呢步

你個心會知自己想唔想死。
去到有日你會麻木，死與不死真係冇咩大分别
自殺咁麻煩嘅嘢咪搞
起我底就知我死唔去

依家呢一刻無唔代表之後無，或者係你習慣咗所以先好似無咩感覺，唔好等到返唔到轉頭嘅一刻先黎後悔。 俾個機會自己去搵返熱情，唔好因為短時間冇感覺就選擇自殺

教唆他人自殺，你等坐監

死唔去
仲要長期洗腎
唔值得

絲打，建議你煲一煲呢套野先再諗死唔死，入面有好多關於生命死亡自殺既反思

男人不能輕易示弱, 情感既野全部要自己爭取, 除非你係金城武或者重有人欣賞你既憂鬱感性

報警囉
等比人拉浪費警力

知唔知你男朋友幾辛苦？

問心
如果你男朋友一早知你有抑鬱
佢會唔會同你開始？

垃圾機構bot 嚟
搵到食咪得 理得有無人搵

賭波

點解仲唔分手

男朋友好慘即

食安眠藥係配合燒炭架，就咁食梗係唔會死

慘。。明明係最親既人但又唔明白自己
不過呢d野偏偏你係控制唔到，又唔可以揀父母出世
但你要記住呢個世界並唔係只有親人係你身邊，試下將目光轉出去揾關心你，識點樣同你分擔痛苦既人，你會有釋懷既一日

女仔可以比男仔仲咸濕，你男朋友就好
性其實好正

No

可唔可以唔好走住
自己做過一個有憂鬱嘅女仔嘅男朋友
你可以覺得佢幫唔到你啲咩
但係信我：個男朋友一直都係好愛你，會搵盡方法去幫你同愛你
個男仔冇嫌棄你有依個病，即係代表佢真心愛你
可能佢有時會講錯嘢令你更唔開心，但係佢一直都有記住自己做錯咩
佢見到你笑一次，已經係一樣足以開心成個禮拜
你或者都同佢咁講過類似嘅嘢：你搵個第二個女仔啦，我唔配你啊... 但係，佢心目中愛嘅只有你一個，佢亦都唔會因為你唔開心而放棄
希望你會睇到，希望你會知道你唔孤單，一直會有人幫你
老實講你肯講出嚟已經好勁好叻

咁就多啲攬下佢 你唔係度佢會好傷心...

可以唔洗，搵教練帶你

我聽過玩free diving 都好正.
學埋呼吸, 唔戴野. free到暈.
個種平靜其他地方搵唔到. 水凍既時候仲正.

yes我應該唔係depression純粹覺得做人真係好無謂
但樓上有個巴打講 自殺係浪費左上天俾你感受世界嘅機會
even感受唔開心為主都好

同埋啲人成日話你諗下身邊嘅人會幾傷心
我真係好憎哩啲情緒勒索
屌我條命我自己都冇權決定咩

Free diving 我麻麻地，鐘意成套gear 落

有興趣搵我啦

算啦唔洗再諗抑唔抑鬱自唔自殺呢D野喇
就快香港7成人中肺炎, WW3, 世界末日

係囉，做咗十幾廿年人姐，大把世界未發掘啦，林鄭咁累人累物都未自殺啦，排隊都有排未到你呀絲打we care you

Good

樓主，你諗清楚先決定啦。
生命係好寶貴，去下旅行，去幫下有需要的人。

阿妹
你有無一些計劃, 做番d 負責任既野
Eg. 執好自己D 衫,等屋企人唔洗幫你清野同掉野
另外你的電腦,手機D 相, backup好未?
仲有, 你有無d 朋友, 舊朋友, 好鐘意過或好憎佢既, 叫佢出黎講清楚
有無開筆寫定一些交代?
我相信而家既你都處於painful 既階段, 但香港地生活都係現實, 你可以做埋以上的事嗎? 亦希望你處理好以上既事, 跟住找到一些原因係活下去的,
例如嬲到要留番條命
愛上一個唔應該愛既人
就算衰d講,轉左做水炮車而唔自殺...Well, less evil but at least you keep your live , right?
希望妳睇到。
哥哥 (200+1)字

我等左廿年啦

你經歷真係好撚深 好多謝你我會努力一下

呢排啲新番都好垃圾
1.ID:INVADED
2.花子君（漫畫好好睇 動畫就⋯

到底會唔會制裁中國

我明 狗仔真係命根黎

到時真係WW3咪又係炸撚死埋我地
你唔係以為唔打香港呀? 定係人地見你香港人所以會留手?

你咩年代仲會炸平民區咩宜家好多導彈可以精準攻擊啦

如果之後真係揭發到係P4實驗室就亡硬國，不過即使唔係咁支那喺國際威信已經掃曬地

啱呀宜家都係補返舊番多

挑,得個講字

絲打中唔中意精神上自虐

你仲未死？

呢招唔work 放棄啦
利申 試過
因為好難一次過吞哂咁多粒苦到爆既藥
食到一半你個身體會自己反胃嘔哂出黎
好難忍

講一個笑話
香港社會

分d黎ok?

你唔要比我